用緊iPhone 6 plus, 出唔出 SE好？

如題 iPhone 8又無咩特別，iPhone X個人覺得overpriced，所以諗住平平地出se睇下用唔用到多2年

iphone X包你唔會後悔，買咗iphone 8之後你又會想換

有諗過，但個樣真係一般

等出新機先買

等2019年出se 2

認真，本身唔like m額，但自己詳細試玩左zenfone 5同iphone x 就發現 m額想像中咁差，什至係zenfone 5關左個m額反而覺得唔自然。

另外iphone gesture 暫時好好多。

不過m額唔係必需嘅，反而冇耳機孔就麻煩啲

用左AirPod 番唔到轉頭，唔想有條線纒住

本身我都用緊Airpods，所以唔成問題

我仲想買多部IPHONE8 PLUS

今日1300買左預佢2年命

iPhone 8又無咩特別，iPhone X又覺得overpriced，跟著就揀部se，落差咁大？

1300咁平？

對SE有情意結

咁平

等SE 2

se太小電

等iphone 9
iphne8玻璃背根本指紋收集器

我就6 plus出 X

spec剩係高一代